唉 唔想做人 做人好辛苦。。。。。。。。。

因為我實在太廢

打機開心d 打gay？

讀n展都廢？

好難

想一野飛落街

唔好啊。。。。。。。。。。。

靜啦屌

做羊仔好過

仲要品學兼優

捱過咗 咪又係好漢一條